# Simplified Chinese(zh_CN) translation of adduser
# modified from ca.po
# Hiei Xu <nicky@mail.edu.cn>, 2004
# Carlos Z.F. Liu <carlos_liu@yahoo.com>, 2004
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: adduser 3.9\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2004-03-06 14:47+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2004-02-02 05:09+1300\n"
"Last-Translator: Hiei Xu <nicky@mail.edu.cn>\n"
"Language-Team: Chinese/Simplified <i18n-translation@lists.linux.net.cn>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../adduser:125 ../deluser:99
msgid "No options allowed after names.\n"
msgstr "名字后面不允许加入选项。\n"

#: ../adduser:144
msgid "--ingroup requires an argument.\n"
msgstr "--ingroup 需要一个参数。\n"

#: ../adduser:147
msgid "--home requires an argument.\n"
msgstr "--home 需要一个参数。\n"

#: ../adduser:149
msgid "Warning: The home dir you specified already exists.\n"
msgstr "警告：您指定的主目录已经存在。\n"

#: ../adduser:151
msgid "The home dir must be an absolute path.\n"
msgstr "主目录必须是一个绝对路径。\n"

#: ../adduser:154
msgid "--gecos requires an argument.\n"
msgstr "--gecos 需要一个参数。\n"

#: ../adduser:157
msgid "--shell requires an argument.\n"
msgstr "--shell 需要一个参数。\n"

#: ../adduser:166
msgid "--uid requires a numeric argument.\n"
msgstr "--uid 需要一个数字参数。\n"

#: ../adduser:169
msgid "--firstuid requires a numeric argument.\n"
msgstr "--firstuid 需要一个数字参数。\n"

#: ../adduser:172
msgid "--lastuid requires a numeric argument.\n"
msgstr "--lastuid 需要一个数字参数。\n"

#: ../adduser:175
msgid "--gid requires a numeric argument.\n"
msgstr "--gid 需要一个数字参数。\n"

#: ../adduser:178 ../deluser:115
msgid "--conf requires an argument.\n"
msgstr "--conf 需要一个参数。\n"

#: ../adduser:180 ../deluser:117
#, perl-format
msgid "`%s' doesn't exist.\n"
msgstr "“%s” 不存在。\n"

#: ../adduser:187 ../deluser:126
#, perl-format
msgid "Unknown argument `%s'.\n"
msgstr "未知参数“%s”。\n"

#: ../adduser:193
msgid "Only root may add a user or group to the system.\n"
msgstr "只有 root 才能将用户或组添加到系统。\n"

#: ../adduser:198
msgid "Enter a groupname to add: "
msgstr "请输入要添加的组名："

#: ../adduser:202
msgid "Enter a username to add: "
msgstr "请输入要添加的用户名："

#: ../adduser:207
msgid "I need a name to add.\n"
msgstr "我需要被添加用户的名字。\n"

#: ../adduser:208 ../deluser:156
msgid "No more than two names.\n"
msgstr "不超过两个名字。\n"

#: ../adduser:210 ../deluser:159
msgid "Specify only one name in this mode.\n"
msgstr "这个模式下只能指定一个名字。\n"

#: ../adduser:231
msgid "--group, --ingroup, and --gid options are mutually exclusive.\n"
msgstr "--group，--ingroup，和 --gid 选项是不能同时使用的。\n"

#: ../adduser:267 ../adduser:297 ../adduser:603
#, perl-format
msgid "The group `%s' already exists.\n"
msgstr "“%s”组已经存在。\n"

#: ../adduser:269 ../adduser:299
#, perl-format
msgid "The GID `%s' is already in use.\n"
msgstr "GID “%s”已经被使用。\n"

#: ../adduser:277 ../adduser:307
msgid "No GID is available in the range "
msgstr "GID 不能使用这个范围里的数字。 "

#: ../adduser:280 ../adduser:310
#, perl-format
msgid "Group `%s' not created.\n"
msgstr "“%s”组没有被创建。\n"

#: ../adduser:284 ../adduser:314
#, perl-format
msgid "Adding group %s (%s)...\n"
msgstr "正在添加组 %s (%s)...\n"

#: ../adduser:288 ../adduser:318 ../adduser:349
msgid "Done.\n"
msgstr "完成。\n"

#: ../adduser:327
#, perl-format
msgid "The user `%s' doesn't exist.\n"
msgstr "用户“%s”不存在。\n"

#: ../adduser:329 ../adduser:609
#, perl-format
msgid "The group `%s' doesn't exist.\n"
msgstr "“%s”组不存在。\n"

#: ../adduser:332
#, perl-format
msgid "The user `%s' is already a member of %s.\n"
msgstr "用户“%s”属于 %s 组。\n"

#: ../adduser:337
#, perl-format
msgid "Adding user %s to group %s...\n"
msgstr "正在添加用户 %s 到 %s 组...\n"

#: ../adduser:364
#, perl-format
msgid "User %s does already exist. Exiting...\n"
msgstr "用户 %s 已经存在。退出...\n"

#: ../adduser:370
#, perl-format
msgid "Adding system user %s...\n"
msgstr "正在添加系统用户 %s...\n"

#: ../adduser:377 ../adduser:464
msgid "No UID/GID pair is available in the range "
msgstr "UID/GID 不能使用这个范围里的数字。 "

#: ../adduser:380 ../adduser:393 ../adduser:467 ../adduser:480
#, perl-format
msgid "User `%s' not created.\n"
msgstr "用户“%s”没有被创建。\n"

#: ../adduser:390 ../adduser:477
msgid "No UID is available in the range "
msgstr "UID 不允许使用这个范围里的数字。 "

#: ../adduser:397 ../adduser:403 ../adduser:484 ../adduser:490
msgid "Internal error"
msgstr "内部错误"

#: ../adduser:408 ../adduser:495
#, perl-format
msgid "Adding new group %s (%s).\n"
msgstr "正在添加新组 %s (%s)。\n"

#: ../adduser:414 ../adduser:501
#, perl-format
msgid "Adding new user %s (%s) with group %s.\n"
msgstr "正在添加用户 %s (%s) 到 %s 组。\n"

#: ../adduser:428
msgid "Not creating home directory.\n"
msgstr "无法创建主目录。\n"

#: ../adduser:430
#, perl-format
msgid "Home directory %s already exists.\n"
msgstr "主目录 %s 已经存在。\n"

#: ../adduser:432 ../adduser:517
#, perl-format
msgid "Creating home directory %s.\n"
msgstr "正在创建主目录 %s。\n"

#: ../adduser:457
#, perl-format
msgid "Adding user %s...\n"
msgstr "正在添加用户 %s...\n"

#: ../adduser:511
#, perl-format
msgid "Home directory %s already exists.  Not copying from %s\n"
msgstr "主目录 %s 已经存在。没有从 %s 复制文件过来。\n"

#: ../adduser:527
#, perl-format
msgid "Copying files from %s\n"
msgstr "正在从 %s 复制文件\n"

#: ../adduser:553
msgid "Is the information correct? [y/N] "
msgstr "这些信息正确吗？[y/N] "

#: ../adduser:555
msgid "y"
msgstr "y"

#: ../adduser:560
#, perl-format
msgid "Setting quota from %s.\n"
msgstr "正在从 %s 设置磁盘限额(quota)。\n"

#: ../adduser:599
#, fuzzy, perl-format
msgid "The user `%s' already exists.\n"
msgstr "“%s”组已经存在。\n"

#: ../adduser:600
#, fuzzy, perl-format
msgid "The UID `%s' already exists.\n"
msgstr "“%s”组已经存在。\n"

#: ../adduser:605
#, fuzzy, perl-format
msgid "The GID `%s' already exists.\n"
msgstr "“%s”组已经存在。\n"

#: ../adduser:611
#, fuzzy, perl-format
msgid "The GID `%s' doesn't exist.\n"
msgstr "用户“%s”不存在。\n"

#: ../adduser:656
msgid ""
"To avoid problems, the username should consist of a letter or\n"
"underscore followed by letters, digits, underscores, and dashes. For\n"
"compatibility with Samba machine accounts also $ is supported at the\n"
"end of the username\n"
msgstr ""

#: ../adduser:665
msgid ""
"Please enter a username consisting of a lower case letter\n"
"followed by lower case letters and numbers.  Use the `--force-badname'\n"
"option to allow underscores, and uppercase.\n"
msgstr ""

#: ../adduser:670
msgid "Allowing use of questionable username.\n"
msgstr ""

#: ../adduser:681
#, fuzzy, perl-format
msgid "Selecting from %s %s (%s).\n"
msgstr "正在从 %s 设置磁盘限额(quota)。\n"

#: ../adduser:746
#, fuzzy, perl-format
msgid "Removing directory `%s'\n"
msgstr "正在创建主目录 %s。\n"

#: ../adduser:750
#, fuzzy, perl-format
msgid "Removing user `%s'.\n"
msgstr "正在删除用户 %s...\n"

#: ../adduser:754
#, fuzzy, perl-format
msgid "Removing group `%s'.\n"
msgstr "正在删除组 %s...\n"

#: ../adduser:787
#, perl-format
msgid ""
"adduser [--home DIR] [--shell SHELL] [--no-create-home] [--uid ID]\n"
"[--firstuid ID] [--lastuid ID] [--gecos GECOS] [--ingroup GROUP | --gid ID]\n"
"[--disabled-password] [--disabled-login] user\n"
"   Add a normal user\n"
"\n"
"adduser --system [--home DIR] [--shell SHELL] [--no-create-home] [--uid ID]\n"
"[--gecos GECOS] [--group | --ingroup GROUP | --gid ID] [--disabled-"
"password]\n"
"[--disabled-login] user\n"
"   Add a system user\n"
"\n"
"adduser --group [--gid ID] group\n"
"addgroup [--gid ID] group\n"
"   Add a user group\n"
"\n"
"adduser --group --system [--gid ID] group\n"
"addgroup --system [--gid ID] group\n"
"   Add a system group\n"
"\n"
"adduser user group\n"
"   Add an existing user to an existing group\n"
"\n"
"Global configuration is in the file %s.\n"
"Other options are [--quiet] [--force-badname] [--help] [--version] [--conf\n"
"FILE].\n"
msgstr ""

#: ../deluser:140
msgid ""
"In order to use the --remove-home, --remove-all-files, and --backup "
"features,\n"
"you need to install the `perl-modules' package. To accomplish that, run\n"
"apt-get install perl-modules\n"
msgstr ""
"为了使用 --remove-home，--remove-all-files，和 --backup 功\n"
"能，您需要安装“perl-modules”软件包。要获得它，请运行\n"
"apt-get install perl-modules\n"

#: ../deluser:143
msgid "Only root may remove a user or group from the system.\n"
msgstr "只有 root 才能从系统中删除用户或组。\n"

#: ../deluser:147
msgid "Enter a groupname to remove: "
msgstr "请输入要删除的组名："

#: ../deluser:149
msgid "Enter a username to remove: "
msgstr "请输入要删除的用户名："

#: ../deluser:155
msgid "I need a name to remove.\n"
msgstr "我需要欲删除用户的名字。\n"

#: ../deluser:204 ../deluser:265 ../deluser:281 ../deluser:284
#, perl-format
msgid "`%s' does not exist.\n"
msgstr "“%s” 不存在。\n"

#: ../deluser:208
msgid "Looking for files to backup/remove...\n"
msgstr "正在寻找要备份或删除的文件...\n"

#: ../deluser:236
msgid "Backuping files to be removed...\n"
msgstr "正在备份将要删除的文件...\n"

#: ../deluser:246
msgid "Removing files...\n"
msgstr "正在删除文件...\n"

#: ../deluser:254
#, perl-format
msgid "Removing user %s...\n"
msgstr "正在删除用户 %s...\n"

#: ../deluser:261 ../deluser:275 ../deluser:308
msgid "done.\n"
msgstr "完成。\n"

#: ../deluser:269
#, perl-format
msgid "There are users having `%s' as primary group!\n"
msgstr "有些用户以“%s”为主要组！\n"

#: ../deluser:272
#, perl-format
msgid "Removing group %s...\n"
msgstr "正在删除组 %s...\n"

#: ../deluser:287
msgid "You may not remove the user from his/her primary group.\n"
msgstr "您不应该将用户从他/她的主要组中删除。\n"

#: ../deluser:301
#, perl-format
msgid "%s is not a member of group %s.\n"
msgstr "“%s 不是 %s 组中的成员。\n"

#: ../deluser:304
#, perl-format
msgid "Removing user %s from group %s...\n"
msgstr "正在将用户 %s 从 %s 组中删除...\n"

#: ../deluser:315 ../deluser:334
msgid "removing user and groups from the system. Version:"
msgstr "正在从系统中删除用户和组。版本："

#: ../deluser:359
#, perl-format
msgid "Global configuration is in the file %s.\n"
msgstr "全局配置存在文件 %s 中。\n"

#: ../AdduserCommon.pm:78
#, perl-format
msgid "%s: %s doesn't exist.  Using defaults.\n"
msgstr "%s：%s 不存在。使用默认值。\n"

#: ../AdduserCommon.pm:88
#, perl-format
msgid "Couldn't parse %s:%s.\n"
msgstr "无法解读 %s:%s。\n"

#: ../AdduserCommon.pm:93
#, perl-format
msgid "Unknown variable `%s' at %s:%s.\n"
msgstr "未知变量“%s”在 %s:%s。\n"

#, fuzzy
#~ msgid "Adding new group %s (%d).\n"
#~ msgstr "正在添加新组 %s (%s)。\n"

#~ msgid "Adding new group $new_name ($new_gid).\n"
#~ msgstr "正在添加新组 $new_name ($new_gid)。\n"

#~ msgid "@_"
#~ msgstr "@_"
